我宣布6/8係小奇蹟日

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車